[警察鳩噏]就傳媒查詢一名男子跳出上水行人天橋聲明

就傳媒查詢一名男子今晚（七月十三日）於警方在上水港鐵站附近進行清場期間跳出行人天橋，警方發言人回覆如下：

警方今晚在上水港鐵站清場期間，一名男子涉嫌阻礙警方防線推進，人員嘗試上前向該名男子了解，但他突然逃跑，及至上水廣場天橋時跨出欄桿，企圖躍下，人員立刻捉緊該名男子並將他救回行人天橋內。經初步調查後，該名男子涉嫌非法集結被捕。

收皮啦死黑警 又扮救人？

有曬相都夠膽講大話
因住俾雷劈呀屌你老母
黑警死全家